毒撚真係好易呃

點解人可以咁蠱惑
唔一齊點解要主動 拖手 攬 用 隔住口罩錫
點解要扮到係度考慮將來
其實就同緊第二個一齊
都係想搵一個細水長流發展下
可唔可以唔好再呃毒撚感情

嘻 傻仔

隔住口罩錫咁好玩

咁先夠刺激呀嘛

因為同時同幾個都係咁，最後簡左最好果個

毒撚最忌有自信

yes I am

係已經有另一半仲要繼續揀

sor 自卑開

宜家D女人好古惑GA.............
一片真心換來假意.........

啲女 enjoy attention 啫

不食人間煙火咪幾好 係要搞咁多野

毒撚一個更開心

依家終於知

佢呃你感情，你咪呃返佢身體LOR

要保持信念
毒撚只係用來攝時間

啲男人都係

想知你同佢點識 點樣去咁到錫錫

利申a0

叻叻
鳩癢就正正經經叫下雞

同埋單

fd屋企搞party識，就膽粗粗傾下計

冇呃你錢咪算好lo

有感情玩 叫咩自己係毒撚？

唔好諗咩埋單啦
自己摺埋仲舒服